dse得四分，讀電競文憑有無機會駁上大學

好撚失望
原本諗住有15分左右
因為自己鐘意打機同砌機
所以想讀 computer science degree/hd
點知得四分
唯有讀電競文憑
請問大唔大機會上返 degree?

有呀 GPA過3就好大機會升到大學

堅吾堅牙？

吾你老母臭閪爛袋戴資穎 牙你祖宗十八代！

Yes

收皮啦假膠

做咩甘燥？你on尻？

四分

請問點先考到 ？

電莖文憑發展蓬勃 科目與cs相關性強
讀完八大會收 go ahead

4分

得4分就咪撚讀啦，哂時間

電競文憑其實係咪教打機
如果係 咁同HD/學士嘅整遊戲好大分別喎

讀偽進啦 讀完睇下Asso High dip 收唔收你啦 收咪讀上去囉

但至少CGPA3.3先升到八大

升到架升到架
升天囉係
4分你返屋企做廢青啦垃圾

做左電競師，唔洗讀大學都有榮譽學士頒俾你

你好叻呀

我雖然得四分
但我想講其實我未盡力囉
甘都要笑我
你地個個30分牙？

吾想讀偽進
好廢甘，我又吾係想做警察

吾係
教 d學術上既野，算係幾專業ga

Lol有冇金牌先

學好啲中文先算啦

係九龍塘轉車
向羅湖方向 幾個站就上到大學架喇